Un horror de 1500 Días
A que vino cambiemos

LLega para Gobernar los destinos de los argentinos, Mauricio Macri, egresado de una escuela católica de la zona norte de Buenos Aires, de una familia que hizo un imperio de negociar obra pública con el estado (los estados).  Su carrera política, su Know how, su aprendizaje lo hace en dos ámbitos de contornos definidos por la corrupción: La AFA y la obra pública.
 